# Калькулятор (Calculator) #

Данное приложение предназначено для демонстрации выполнения стандартных арифметических операций над числами.

### Область применения ###

Для демонстрации работы перехода между Activity при помощи класса Intent.

### Функциональные возможности ###

1. Сложение двух операндов.
2. Вычитание двух операндов.
3. Умножение двух операндов.
4. Деление одного операнда на другой.
5. Кнопка сброса.

### Требования к входным данным ###

Входные данные должны быть представлены в формате целых десятичных чисел (положительные и отрицательные).

В качестве знаков операций используются кнопки:
1. сложение ( + );
2. вычитание ( - );
3. умножение ( * );
4. деление ( / );
5. кнопка сброса (C).

### Требования к выходным данным ###

<Результат>

### Требования к реализации проекта ###

1. Предусмотреть вывод пользователю сообщения, если входные данные некорректны (используя метод setError());
2. передачу данных между Activity реализовать с помощью Intent;
3. реализовать сохранение состояний обеих Activity;
4. предусмотреть обработку исключений;
5. отладка и тестирование входных данных. 

### Пользовательский интерфейс ###

Вид интерфейса - графический, язык интерфейса  - русский.

### Операционная среда ###

OS Android 4.1 и выше.